# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-27 12:45-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Genlin Jiao <jiaogl@pkusz.edu.cn>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/rosarior/teams/13584/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps.py:36 apps.py:76 apps.py:84 apps.py:87 forms.py:30 links.py:21
#: menus.py:8 models.py:38 permissions.py:7 views.py:152
msgid "Cabinets"
msgstr "分类"

#: links.py:27 links.py:38
msgid "Remove from cabinets"
msgstr "从分类中移除"

#: links.py:31 links.py:35
msgid "Add to cabinets"
msgstr "加入到分类"

#: links.py:55
msgid "Add new level"
msgstr "增加新的层级"

#: links.py:60 views.py:38
msgid "Create cabinet"
msgstr "创建分类"

#: links.py:64
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: links.py:67
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: links.py:71
msgid "All"
msgstr "全部"

#: links.py:74
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: models.py:26 search.py:16
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: models.py:29
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: models.py:37 models.py:87 serializers.py:139
msgid "Cabinet"
msgstr "分类"

#: models.py:88 serializers.py:140
msgid "Parent and Label"
msgstr "父级和标签"

#: models.py:95 serializers.py:146
#, python-format
msgid "%(model_name)s with this %(field_labels)s already exists."
msgstr "%(model_name)s 的 %(field_labels)s 已存在。"

#: models.py:107
msgid "Document cabinet"
msgstr "文档分类"

#: models.py:108
msgid "Document cabinets"
msgstr "文档分类"

#: permissions.py:12
msgid "Add documents to cabinets"
msgstr "把文档加入分类"

#: permissions.py:15
msgid "Create cabinets"
msgstr "创建分类"

#: permissions.py:18
msgid "Delete cabinets"
msgstr "删除分类"

#: permissions.py:21
msgid "Edit cabinets"
msgstr "编辑分类"

#: permissions.py:24
msgid "Remove documents from cabinets"
msgstr "从分类中删除文档"

#: permissions.py:27
msgid "View cabinets"
msgstr "查看分类"

#: serializers.py:20
msgid "List of children cabinets."
msgstr "下级分类列表"

#: serializers.py:23
msgid "Number of documents on this cabinet level."
msgstr "本级分类的文档数"

#: serializers.py:27
msgid "The name of this cabinet level appended to the names of its ancestors."
msgstr "本级分类的名称附加到父级名称后。"

#: serializers.py:33
msgid ""
"URL of the API endpoint showing the list documents inside this cabinet."
msgstr "显示此分类中文档列表的API接入点URL"

#: serializers.py:69 serializers.py:180
msgid "Comma separated list of document primary keys to add to this cabinet."
msgstr "要加入此分类的文档主键，以逗号分隔。"

#: serializers.py:159
msgid ""
"API URL pointing to a document in relation to the cabinet storing it. This "
"URL is different than the canonical document URL."
msgstr "跟此分类中存储文档相关的API接入点URL，此URL与标准文档URL不同。"

#: templates/cabinets/cabinet_details.html:21
msgid "Navigation:"
msgstr "导航条："

#: views.py:69
#, python-format
msgid "Add new level to: %s"
msgstr "增加新层级到：%s"

#: views.py:82
#, python-format
msgid "Delete the cabinet: %s?"
msgstr "删除分类：%s？"

#: views.py:111
#, python-format
msgid "Details of cabinet: %s"
msgstr "分类详情：%s？"

#: views.py:142
#, python-format
msgid "Edit cabinet: %s"
msgstr "编辑分类：%s"

#: views.py:176
#, python-format
msgid "Cabinets containing document: %s"
msgstr "含有文档的分类：%s"

#: views.py:188
#, python-format
msgid "Add to cabinet request performed on %(count)d document"
msgstr "%(count)d 条数据已加入分类"

#: views.py:191
#, python-format
msgid "Add to cabinet request performed on %(count)d documents"
msgstr "%(count)d 条数据已加入分类"

#: views.py:198
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: views.py:213
#, python-format
msgid "Add document \"%s\" to cabinets"
msgstr "文档 \"%s\" 加到分类"

#: views.py:224
msgid "Cabinets to which the selected documents will be added."
msgstr "所选文档将要加入的分类。"

#: views.py:252
#, python-format
msgid "Document: %(document)s is already in cabinet: %(cabinet)s."
msgstr "文档: %(document)s 已存在于分类: %(cabinet)s 中。"

#: views.py:264
#, python-format
msgid "Document: %(document)s added to cabinet: %(cabinet)s successfully."
msgstr "文档: %(document)s 已成功加入分类: %(cabinet)s 中。"

#: views.py:277
#, python-format
msgid "Remove from cabinet request performed on %(count)d document"
msgstr "%(count)d 个文档已从分类中移除"

#: views.py:280
#, python-format
msgid "Remove from cabinet request performed on %(count)d documents"
msgstr "%(count)d 个文档已从分类中移除"

#: views.py:287
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: views.py:313
msgid "Cabinets from which the selected documents will be removed."
msgstr "所选文档将被从以下分类中移除。"

#: views.py:340
#, python-format
msgid "Document: %(document)s is not in cabinet: %(cabinet)s."
msgstr "文档: %(document)s 并不存在于分类: %(cabinet)s 中。"

#: views.py:352
#, python-format
msgid "Document: %(document)s removed from cabinet: %(cabinet)s."
msgstr "文档: %(document)s 已从分类: %(cabinet)s 中移除。"
